有無人成功iCloud 退費

搵極都搵唔到方法

咩意思？想downgrade?

係

設定》一般》有icloud字眼既item》唔係智障應該識架啦

退費呀 15日內聯絡apple呀 唔係就咁降

唔同字眼一樣意思

有 打電話搞左兩日 成功既
不過好撚麻煩

Email搞得唔得